酒店疑問，幫拖呀

4月會同女朋友去睇rugby，因為唔想朝早太趕，諗住住一晚酒店，上網睇到一間叫君俊商務酒店，有玻璃衛浴
有冇人知呢間野質素得唔得
唔該曬咁多位既幫助